單戀有無人明

好辛苦阿 明知人地個心唔係鍾意你 玩你 你都願意 以為見唔到可以斷纜 點知係越黎越掛住 好想見番佢 喊左好多次 係街上望過一轉 無人好似佢咁吸引我 教我點樣放低佢 唔再諗佢

點識 佢有咩好 咩性格

細心 體貼 笑得好好睇 好盡責既男仔 好似幾純樸...不過我唔了解佢 可能我美化左

佢有無女

佢聲稱佢無囉

人總係犯賤 我都係咁

佢點玩你先

但睇你情況你只係鍾意人地外表
因為你都唔了解佢
好多時呢個情況會因了解而發覺自己未必鍾意佢

我夠膽講你鍾意既只係你幻想出黎既佢

明阿

我明呀 佢尋晚同我講清楚，叫我唔好因為佢忽略左身邊既人，但係佢都係唔明我最鐘意既係佢

我可能講得唔太清楚 無玩我既 不過佢玩我我都想

我啲朋友唔覺佢靚仔 但我就覺 同埋佢啲行為

其實都係既 所以好想去了解

岩阿 身邊既人係有feel就唔會鍾意佢啦

只當你普通fd嗎？

唔知對方係咪只當我係朋友 個心如亂

好想自殺式咁表白
然後俾佢拒絕一了百了
自從識咗佢
就無望過其他人一眼
堅持放棄堅持放棄咁loop 左成年啦 ...

普通朋友都不如 佢個人好收收埋埋

要睇佢對你做過啲咩啦

你同佢去到咩階段先 如果你明知佢唔鍾意你 表白真係死路 表白比係想曖昧結束 有七8成把握先咁做 我都同你一樣 想放棄但自己又係咁比自己希望 無可救藥 係心裡面放棄

個階段只係去到傾下閒計
我知道佢唔係鍾意我呢種類型
好想放棄，但又覺得揾唔到第二個咁好傾咁吸引到我。

我明，我都係咁

你係巴定絲 因為你太過鍾意佢 眼中除左佢邊個都睇唔入眼 因為我都係咁 你係咪都係戀愛經驗唔多

我都係上黎搵知音抒發下 係咁諗住驚煩親啲朋友

我都係咁話唉 不過我只係停留到係每日snapchat傾計既階段 比張廢相跟住開話題每日傾陣咁 傾到黃心紅心咁 完sem都好少見到面

我連話題都開唔到 完sem直頭冇得見

我病 佢幫我買藥 但係要我俾返錢佢

有無約人出街啊？

有無過度關心你阿 有就超出左好友程度啦 男仔點會對女性朋友咁上心

傾到紅心 已經好

我係男 佢係女喎

哦 咁就難分啲 有無其他例子

試過要俾嘢佢以單獨食過一次飯 佢講過唔想我同另一個同事走 但另一個已經走咗 得返我 原因因為無個熟 會好悶

5p叫春post dllm

依個都好難睇得出有啲咩喎 我都承認啲女仔係成日做啲野令人誤會

咁都要劃分 單戀叫春幾時變5p專利

咁msg永遠唔主動搵你又一唔一定代表啲咩？

對住鍾意既男仔 女仔點都會借啲意

即係暫時當我朋友

朋友都可以有發展空間既

都係識咗兩個月 驚被fd zone

明，本身有老婆，但對女同事控制唔到愛意，弊在條女擺明只要我肯就可以一齊

冇啦唉 又未熟到咁

姐係鍾意無耐 咁你要加把勁啦

朋友

哇 依個我唔鼓吹